做乜突然咁多「嬲完繼續返工撚」?

依兩日無乜點上連登
今晚一出事上黎睇 就係成班係度
「嬲完屌日咪又係返工」
「好嬲呀聽日又繼續返工」

依班到底係咩人? 訓左5個月?
6月9號之後都隔左3日先6月12日
6月12日又要隔到放假先6月16日

香港人係點都要返工 無錯係ON9
就係有能力可以用五個月時間逼到林鄭撤回 再逼到政府+黑警發癲
依家黎放負係咪傻撚左?
你唔聚民意 一班人衝出去? 未送夠頭?
定係想好似今晚咁 無端端去圍狗屋 結果出曬事?

推

訓左幾個月冇睇 逼到政府+黑警發癲未?
又送頭論 屌你老味 我係屋企都食到呀
點樣唔出黎呀

個個POST都見到

一直都有人扮哂兩邊玩分化
但好多人又唔起下底, on99咁中伏幫手分化

事實就係嬲完繼續返工

咁政府+黑警發癲有冇激發多咗人?
沒有, 反而越黎越少
係因為比人捉曬?
樓主心中比我清楚
有好多人日日ig好嬲好嬲
轉個頭呢?
ig你都睇唔少啦

你願意為公義冒險ma！請了解更多

@vvovv2019

返完工咪抗爭 有咩問題 你唔返工 邊有錢買裝買野食俾手足
你係誠哥隨時可以派兩億?

呢個係事實
樓主可唔可以講下點解唔可以講事實

咁你留句"哎呀香港人又嬲啦 聽日咪又係返工"

又會多左人? 件事又會好左?

眾籌同爆買黃店啲錢係個天趺落黎架
我唔信咁理智既示威者智會咁諗
所以唔使勞氣

扮晒兩邊呢招真係玩極都有人中伏

係事實
FB繼續有大量黑警死全家，黑警等天收祈禱文
四個月前， 我地有200萬人， 過千勇武手足
四個月黎，和理非繼續口頭抗爭，衰d講句，不思進取。反抗繼續停留係口號階段，所謂參與最多買下贖罪卷
想贏？見唔到香港人有幾大決心

當你只係無上兩三日連登
成個氣氛就唔同曬 深感奇怪

智利十幾日政府就跪左; 香港百鳩幾日，近三千手足被捕被打，爆眼，爆頭，性侵，實彈射擊。你咪翻工囉屌你。

香港人係咁撚樣架啦 業餘抗爭 我屌你老母

五毛扮極端挑起大家紛爭

真係每個POST都有

智利政府可以改造內閣
香港政府你就算唔返工 都一樣睬你有味
係無人會大罷工既前題下 你返工起碼拎到資源

你怪番講事實既人?
你地咪咁囉
唔正視問題
淨係屌睇到個問題個個人
所以先會越黎越少人
你咪俾自己借口唔進化囉

又要反個制度又要係個制度中生存
講完都覺得奇怪
齊心一次唔返工幾日就成功啦
做到咩? 你地只會怕冇咗份工
有好多手足真係信你地
結果你地就抽曬板

我直頭俾人吊
幾個月都未試過
肯定有五毛

由第一日開始 就講緊各有各做
香港人相比其他國家 係無辦法勇武 但唔代表無抗爭
你估南韓人第一日就識得流星雨?
一樣有一個過程 你與其放負屌人 不如諗下可以做咩可以幫到件事

609 612 616個時有無咁多手足比人咁拉咁打法？

唔係想放負，但真係想香港人認清個樽頸位，個死人包伏。。。

勇武已經一升再升級，而每次升級面臨既風險代價相當高，仲比人話民意啊難睇啊外國點睇啊，甚至當鬼辦添。但和理非呢？有無真正升級過？

兄弟爬山，各自努力。不分不割。但呻下鬧下都俾呱？

你翻左工有咩資源？有槍有炮有坦克？有個豬咀可以索啖氣咋
全世界唔翻工一個星期會點？無時無刻玩黑狗狗啲黑狗一定癲+全港癱瘓，真攬炒。
又話要攬炒？定又係只係口號？

得罪講句, 個個人有自己做到同做唔到既野就住呢個制限去搵自己做得最多既野啦
夾硬逼人全民勇武咪步日本社運低潮後塵

"哎呀香港人又嬲啦 聽日咪又係返工"

依句係事實咩?
返完工再繼續抗爭既?
你又覺得佢地無付出?
一定要連份工都唔要 先叫付出?
你仲記唔記咩叫各有各做?

我自己由6月9開始 只要係香港 每次都有出
但同時一日假都無請過 一次波都無射過
出糧我就課金俾立場 眾籌
九龍 機場長征 我出齊 一日行兩萬三萬步
但我第二日都係會照9點準時到公司
因為我知就算我唔返工 香港政府一樣唔會理鳩你
你唔返工 只會連基本資源都無埋

我知同我依個年紀 大把手足同我一樣
我地無付出咩?

我好讚成佢地照翻工嫁
還眼又係口號
三罷又係口號
抗爭都係口號
Ig 打左卡好嬲豬
搞掂

8月5一樣全港大罷工? 結果?
一星期唔返工 你估中資外資真係無左你唔得?
和你塞夠取消曬所有航班 結果?
政府根本已經唔驚經濟攬炒
真正既攬炒 係要所有政府高層同我地一樣失去人權 唔係經濟上停一兩日

學你話齋 香港人無炮無坦克
但你唔罷工 咪係一樣無炮無坦克 連買裝既錢都無呀

咁我夠有出黎行啦
樓主你自己諗諗
到底有幾多你識既人
口講嬲, 但行為照舊
點都有一兩個掛?
一個人一兩個, 一百萬人就可能二百萬個
你要做既, 唔係要屌氹出呢種回覆既人
係個啲扮訓訓個陣線既人
佢地係最大可能會背後插你一刀既人
唔知你明唔明我講咩

我好多謝你既付出
我諗我地曾經係街頭見過
但我想你知道有好多要諗下

無錯係有ed 人
但你咁樣發晦氣都無用 反而咪令到佢地更加唔肯出聲
調番轉諗係咪應該諗辦法令到佢地做多啲 而唔係就咁留低一句晦氣說話

一起底
原來佢由6月24開始已經係放負撚

冚家鏟啦香港人

咁又去返最基本果個問題
你地放負 屌得醒人咩?

我自己身為你地口中既"好撚但返工嬲" 不過又有繼續抗爭 只會覺得你地無理取鬧
連我依班每日9至6 但六日因為上街一樣無假放既付出都無視埋

可以話俾你知 香港勞動人口三百幾萬 返工抗爭一定佔多數
和你返工咁臨時 港島都分到幾條隊 你地自己認真諗下 係咪仲要屌人返工

根本就打擊示氣 2014 都有眼你見
唔明仲咁講黎做咩

手足勿認真
起下佢底先

屌
手足咁有point嘅

香港人唔返工難過太陽西邊升起
哩個方法唔得咪諗過第二個，無謂不停咁講

一次波都冇射
靠你罷工死撚得
次次都有出
試問612唔請假唔射波點出

我淨係知有手足係博士，地產分區經理被人拉被人捉咗

同埋想講一句 可能有人係想透過講e啲野激發大罷工
但要明白普遍既人都係受軟唔受硬 如果佢本身都唔係一個做好多抗爭活動既人 咁你講埋e啲說話唔通俾你屌化左走去前線咩

抗爭唔係鬥做得多 唯有真正發揮兄弟爬山 各有各做 先有機會贏

所以咪話你所講嘅資源唔太重要
依家嘅抗爭其實得個半日
經濟上，對抗上都蚊咬咁
5/8 個日係not bad tbh
如果做到長時間啲嘅連續抗爭，打擊一定會大好多

無錯 我自己都同意係好ON9 但事實就係依五個月證明左
你無辦法叫人唔好ON9(返工)
你只能係每大家返工既同學 可以鼓勵大家繼續抗爭
但今晚上黎所有屯門POST見到依班人 心諗發生咩事

由6月上前到依家落番後面做哨
唔係想show cv, 係想講唔多唔少都有失望
7月以為前線推，後面就有和理非撐場
8月以為831後會全民覺醒，進入全民勇武時代
9月以為出水炮，終於可見全民憤怒
到10月，圍內保釋左又有，等上庭又有
可能係我自我期望太高
望到d FB祈禱文，鳩拉論，真心灰左
Sorry
我好想贏，只希望唔好再用「各有各做」做藉口原地踏步
和理非求下你地做多少少
放完負，星期日會繼續上番前

佢地想俾無力感大家

因為一直都係,升哂級既手足拉哂咁濟,大家就繼續叫口號影相

612我早走趕過去 係高院出面食TG 又唔計係咪?
依家要入過臭格 先有資格抗爭係咪?

現已深夜
夜晚係涼啲大風啲

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

而家係儲完氣,大家都唔敢升級,一直停留

依種論調我由616聽到依家 結果係不斷升級
的確香港人做野係會思出想後 諗一大堆理由 但唔代表唔做野
屯門禮拜一先放毒氣 今日先兩日 我唔見得兩日唔升級=永遠唔升級

去到連事實都唔俾講

已經去撚到黑警level

做多左 分化技術有待改善

依家係有啲人諗住畀錢等手足有裝有盛出去
佢哋有佢哋擋子彈畀狗拉
我哋有我哋番工
唔係邊有錢捐

仲有幾多前線可以拉?和理非就大把

睇黎只可以拖垮中共，不能硬碰

升級
地鐵站都就嚟整番好晒喇

屌唔記得睇名，原來又係你隻癲狗

依句野我又係由811聽到依家
唔係話我想前線俾拉 但數字上話你知 根本係無"前線會俾人拉曬"既一日

其實係挑戰緊你同我
可唔可以放棄一齊所謂「日常」
行動升級 憾動政權

客觀事實喎
其實咁講即係想大家升級做下野
最起碼真係全民三罷啦
夠和理非啦掛
不過你班黃種賤畜身嬌肉貴
係瓷器
你想旨意佢哋同你郁手做實事？
佢哋寧願比共產黨強姦全家都要供完層樓啊
仆你個街
條條片都喺度叫放人
你繼續嗌啦
你跌落街捉住舊石拉
我係到嗌
你有咩感受呀

咁又代表咩 俾手足劏既黑警都會好番添

香港人出黎丫

試下日日抗爭對家唔理你
場運動last到幾耐

其實咁講即係想大家升級做下野

如果你真係想叫大家做下野 可以話你知你用錯方法 放負係最撚無用既"動員"手段
段段片都喺度叫放人
你記唔記得神獸係點進化出黎?
唔係靠你放負 而係靠文宣 鼓勵 表揚

而家日日濫捕,係唔係都拉,遊行集會既人已經係少左好多,再繼續落去,政府好易拖贏我地

咁代表開始冇人理
冇人出囉

迫人發癲有撚用咩
四個月先見到第一支雞尾酒
算鳩數啦

認真，block 咗啲放負撚、分化撚佢啦

集中推行動post 唔好理佢地

好老實
罷工同和你塞都係一日政府點會驚啊

終於有人講仲要而家12點幾差唔多鐘數出動喇

而家警權無限大,最諗唔明既係點解仲會有人同班警察講道理

唉quit左啦

事實就係咁，你有你出，佢地有佢地拉，然後愈尼愈少人。成日話自己打緊仗，但係淨係識嬲，你都咪話唔心淡

1. 失望主義者
2. 妄想以為,取笑完香港人行動會激香港人會反彈反抗得更勁嘅on9仔
3. 絕望左又要扮抗爭嘅人
4. 五毛/人型狗

其實我覺得我地唔可以再比警狗知道我地下一步
我有諗過用用好舊既方法去傳播信息
例如月餅有紙仔個啲
雖然好撚old
但有一定程度保密

拿我就on9既
我想有多啲人有意見
點樣可以令自己手足知道有咩做
但狗唔知

其實一直以黎呢個問題要解決

全民劏狗 thanks

首先要搞清楚一件事
政府咩情況下先會贏? 係香港人好似2008果陣咁 大叫"我係香港人呀HI" 然後有人衝政總就阻膠 無人再反抗 咁先叫贏

上兩個禮拜 你估唔估到南亞都可以connect 街坊阿叔都可以擋狗救人?
兩個月前 你估唔估到無不反對 都一樣可以有至少十萬人上街?
你要花幾多人力物力去應付十萬人既反動?
一日香港仲肯上街企出黎 政府都需要派人手去面對
我地的確未必可以短時間贏到政府 但亦唔見得香港政府可以贏到我地

....係講緊整番好之後可以再拆過

即係block得

其實正常人都係返緊工(一係學生啦)
咁樣就係想逼返工班人覺得連登仔痴線
唔再幫手
即係分化既一種

和理非雖然係進步細，但真係有由以前嘅出黎齋企齋行，到而家好多都會幫手帶唔同物資例如索帶、魔法材料出黎行上前線俾勇武(未開拖 set緊rb、上緊裝嗰陣)，都有嚐試幫手拉返啲人返黎(平時街坊行動嗰陣)，同埋幫下手開遮依啲基本野
我唔係想講依啲行為好偉大，對比起前線手足做嘅都只係微不足道，但係和理非同前線最大分別就係要更多嘅時間去進化，當然好可能都係進化唔到勇武嘅level，但係都想盡力去做，當然啦擺工嘅情況好有待改善

依樣野叫"行動小隊化"/"地下化"
其實已經發生緊 屯門依兩日行動既多數係街坊
街坊可以做既的確有限 例如圍狗屋 班狗演多幾次就會熟

講得啱

Push

有時一晚訓醒等日唔同哂風都有
睇連登要保持頭腦清晰，勁過考試

香港勞動人口三百幾萬 要全民三罷工係仲難過有番兩百萬人
805同和你塞已證明左 罷工得黎又要對政府有殺傷力 需要既意志係好大
唔係話無可能 但依一刻真係未見得可以做到
咁既然係咁 咪去做住其他野先 唔需要放負

返工無問題 放咗工都唔出黎先係重點

事實就係示威者放火燒舖好暴力 呢個都係事實
講事實唔係大撚哂
講事實用唔同tone 唔同context
都有唔同方向解讀
想贏就咪剩係識屌人番工撚
依家搞罷工需要嘅係足夠時間宣傳同足夠回響

講事實都唔俾
宜家個問題就係唔再升級勝算就會低
一星期大罷工+機場停飛影響一定大
唔係話你星期六日出黎行、捐錢、文宣冇用，
但係第五個月都黎緊，仲係一成不變唔升級個政府根本唔會驚你
宜家講緊可能最有用既人權法今年都未必過到（議程排好後）
要贏真係要靠我地自己
手足比狗圍比狗咬，但係成大班人係側邊剩係識嗌放人放人，仲有幾多個可以拉？
就算你要和理非，都要進步先得㗎
救人又唔肯，罷工你又唔肯，兄弟爬山，成班人行到山腳就唔再郁
如果見到「嬲完聽日繼續返工」呢一句都唔肯承認事實，仲屌返人帶風向嘅
祝你工作順利

希望如此

"你星期六日出黎行、捐錢、文宣"
好多人都做緊 既係唔係無用 就唔好話人地唔做野 唔好話人地唔郁
唔好話人地嬲完繼續返工 事實上係大把人一星期七日咁抗爭 只係唔係用緊係你地所講既"進步"方式
如果時機未到 你係要逼所有人進化 最後被邊緣化既只會係你自己

好多人帶緊風

巴打好欣賞你果句"淨係屌睇到問題個個人"

全post既金句

有冇諗過可能五個月都未成功
就係因為咁解
叫你罷工都唔撚濟
屌你一日咋
人地講緊係一發起罷就直止政府跪低為止
知唔知醜仲要人令你番唔到至罷

其實係講緊番工真係淨番工
連個口罩都懶得戴
罷食都懶得罷
黨鐵照搭
得閒買下野畀手足捐下錢當買左贖罪卷但叫佢地再做多少少就不了
呢班就係所謂嘅「嬲完繼續返工」

之前唔係有人做工罷工意見調查?有結果未?

咁你係咁屌 就可以做到"罷工直到政府跪底"
我同意香港人對返工係有ON9既執著
你一唔係就割曬依班ON9 然後自己繼續抗爭
如果唔係 你只能同依班ON9一齊努力 而唔係靠屌

今日熱門有位手足寫左個Post講得幾好，應該有答到你嘅問題，有時間可以睇下
我唔知手足你今日有冇睇過，有就ignore佢喇

200萬人一次過罷工囉
一野就搞掂

罷工先逼到政府 有乜問題？

【112維園見】點解星期六搞？點解去港島？一次過答曬你！

推上熱門

得閒買下野畀手足捐下錢<<<點撚解係贖罪券?
捐錢幫手足有錯?? 定係你想大家連錢都唔捐??
我有朋友係課親金都係成千美金咁課
人地唔繼續返工 邊度有資源俾前線同眾籌手足
抗爭有好多種方式 既然係各自努力 就唔好逼全世界跟曬同一套

咁你講呢句係期望得到咩？
三罷最難攪，係要所有人陪你罷
或者最低門檻係有6成人肯陪你罷，個社會先會運作唔到，唔係一樣可以維持有限度服務，你攪唔死佢的
當全連登比你屌到醒哂真係去哂罷，有6成工作人口？
要屌呢d 唔係向連登，向度既都算係會做下野既人，真係吹大雞唔會唔出
你要屌係返自己公司/學校屌，屌到有6成人肯陪你去罷先有用，向度屌係咩撚用都無，除左互相影響士氣。
但你果句啱，係仲要起碼可以持續一個星期先有用
仲有，支共其實好聰明，所以一早識夾實哂大半人，強力夾住機場員工，航空公司員工，公務員，大集團員工，公營機構員工，你地其他d 小商戶小企業點罷都唔會令個社會運作唔到

我都好撚嬲呀

你屌人放負 人就會識罷工?

完全同意
用時間搭夠一樣得，而家外媒好興開口就係果句‘持續5個月’就算keep 住業餘，只要繼續就唔會完全無用

我都想講 好撚煩班友
想知佢哋平時係做乜

認清事實
如果要打長期戰就必定要返工
如果想大罷工 無問題 但並不是一朝一夕嘅事 要好好plan

真心覺得無需要屌
但係有需要再組織一次大型三罷
係持續至少三日個隻

其實真係唔好用 道德勒索，咁樣係走唔到落去的，應該係比香港人明白，要反抗，先付合自己最大利益

用返誠哥果句，邊個開會提出問題既，我會要佢拎埋個解決方法先出黎講，唔係傾黎哂時間。

所以，咁唔聽日返工又應該點做呢？

條友分化撚黎 唔好理唔好覆

C

呢兩個禮拜文宣吹plan罷工有無得諗呀

講返點樣無自由經濟一定急速下滑
有工都無用

對比智利黎巴嫩罷工影響力政府點回廳

有無人搵得返85罷工問卷

On9，你咁樣就可以推到全民革命？

又話我分化既?

真係有心解決問題既，就全部人都有負任要出力做
呢個係‘令不出連登’既問題
連登用黎傾行動大方向同消息發佈係幾好，但你要影響到要有人真係參加，向連登邊有可能
大遊行次次都有手足自發印傳單落街親手派，唔係邊有咁多人大遊行
我好懷疑有幾多唔上連登既人會知帶口罩呢樣野
仲有而家個個都好依賴覺得推左文宣就等於做左宣傳
而家文宣咁多，連登又咁多po ，向連登既人都唔知自己有無睇唔切
推一百次文宣都唔可以肯定有一個人真係睇到，效力唔及你真係兜口兜面sell 掂一個真實既人答應響應陪你一齊行動
要做到咁，大家都要出力，唔係向連登屌就解決到

事實就係未到全民食草 香港個環境都唔會搞到大罷工
無錯就係咁諷刺 真係有人寧願平日返工禮拜六日食子彈都唔願罷工 抗爭無可能一瞬間反轉個社會風氣 只可以跟住民意一步一步行

文宣永遠做到。自己返公司說服到至少一半同事應承你，個個都做到先會有用

85有罷個啲叫返？

唔知係你理解力有問題定咩
係點樣令你諗到去我覺得捐錢係錯
亦唔知點解你覺得贖罪卷呢個terms 有問題
你有錢買野買裝買飯買野食就停係呢度
冇再進一步和理非咁呢d 唔係贖罪卷係乜 ?
你只係用錢黎代替左原本大家都應該做嘅不合作動作
我從來都冇話唔畀人番工
我講緊嘅係只係番工and then 捐錢而乜都唔做嘅嗰咋人
如果你除左捐錢仲會做其他野嘅咁你唔係我講緊嗰咋人
唔好逼晒全世界跟曬同一套我同意呀
但似乎係你逼晒所謂和理非除左捐錢之外好似冇咩野可以做喎
罷搭呢? 元氣開番喇 有冇繼續生薑放題
和理非迫爆藍店連藍絲生意都做唔到有冇試過呀
戴口罩表態呢 ?
不合作運動呢 ?
如果香港人嘅和理非僅僅停留係錢呀遊行呀得閒講兩句然後討論tvb d 劇去邊度旅行邊度玩嗰個階段不如算啦

WHO ARE U

佢地覺得香港人繼續返工係平行時空
我覺得最好係搞多一次大罷工 但要提早做定宣傳

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

"你只係用錢黎代替左原本大家都應該做嘅不合作動作"

你搞錯左一樣野
依個只係你覺得應該
講左BE HUMBLE咁耐 唔好再用自己果套去睇人
好多人係真金白銀去幫緊手足 佢地已經盡緊最大既努力
咁樣唔係贖罪 依個"罪"只係你係去定

事實上係無人推動 或者未計劃好
假設我好嬲 跟住我罷工啦 因為唔係全港共識 可能嗰日公司得零星兩三個人無返 咁個罷工有無意義呢 定係求個心安理得 覺得自己做咗嘢
罷工唔係話我嬲 然後我聽日唔返工
係要集體一齊罷 要做返8月5咁樣遍地開花文宣 貼員工證 搞集氣晚會 全港表態 等大家知道個大概人數
咁樣先有機會做到
啲人一味喺度屌係無用 你係想人罷 唔該你落手做或者參與討論

1. 罷得一日只係意識型態，同大遊行效果一樣
2. 85 唔係得網上文宣，成日屌9人地民陣呀社區組織果d話人呃錢一回事，但點解人地吹雞會多人，你就明一定好多唔係連登仔，鍵盤戰士咁既人，係平時社區真實接觸組織過既服務對象同街坊。絕唔係望到文宣自發出黎
3.85 時支共尚未出手，大把大公司大集團，公營機構，銀行公務員⋯⋯出到黎，果時間間大公司都一定有人出，人地一間集團出1/3 人都夠你成條街既細鋪加埋既人數，而家咁勁打壓，果班人仲有幾多出到？

好想知個班友又係咪全職革命

如果依家睇番 805果次有好有唔好
好既係開左個頭
唔好既係俾大家見到 原來"咁大犧牲"(對香港人黎講)罷左一日 打曬十間狗屋 政府都係可以唔理
所以先無人再罷 要燒狗屋打狗爆鐵 放假放工打都得

你要再真係再搞罷工 仲要長期 就係說服所有香港人 罷工可以做到同"放假抗爭"有差別既效果

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

全民監躉
咁就無咗坐完監，前途盡毀問題
所有後生仔，人人坐過監，你一係就請老野

淨係捐錢就叫最大努力 咁慢慢自我催眠啦
戴個口罩換件黑衫都要好大成本架
我講多次
我冇話捐錢唔啱唔知點解你係咁避重就輕避左除捐錢之外就冇喇呢個問題
講緊係進化嘅問題
錢我有捐好多人都有捐 咁係咪咁就夠
按你講法捐得夠多係咪唔駛出黎
我有捐錢喎 捐好多喎
當要嘅唔係錢而係人嘅時候嗰班捐錢贖罪撚去左邊 ?
都係嗰句
我講緊嘅係齋用錢而唔肯再加其他方法嘅人
是但quote 我一句就話我搞錯會唔會係你搞錯我講緊乜或者你唔明我講緊乜呀

做乜突然咁多「嬲完即刻做野撚」?

係度屌人業餘抗爭嘅咪又係業餘抗爭緊

咪係 叫邊個召集好？

冇啦啦今晚洗晒版on9

仲要人企到咁 痴L線 軍警國家
不過聽日準時番工
人地智利一星期搞掂

好嬲呀

我都覺返工係on9
呢個就係現實
但係埋怨係無意思
一係勇武搞到無得返工
一係用思想教育道德感召啲人放棄返工

千里之行始於自己足下
一個人可以控制既野就只有自己
真心想贏既就所有野都由自己開始
而唔係求望他人

咁做可能會覺得好委屈
自己好似condom
打生打死見到人hehe haha咁
但呢啲苦係一定要經歷
因為咁先係革命 就係咁撚辛苦
就好似比狗打 被告坐監咁
呢種感受都係同出一轍
相比之下呢種感受根本唔算得係乜

就好似7月1立會個位爸爸都無怪過唔留守既手足一樣
佢無埋怨 佢覺得留守係岩既 佢就選擇左去做
埋怨是幫不了件事的

香港人 反抗

咪一班唔洗養家ge廢青囉

真心覺得有返去雨傘既互屌傾向, 依樣係一個好危險既傾向

然後, 佢地屌果放負撚其實唔一定係因為你放負, 更多係因為你地放完負之後唔提方案, 又唔積極推行動同策略討論, 只係放低個正皮加句屌人就完, 為放負而放負打擊士氣

不過亦有可能係5毛做出黎既傾向, 各自小心

暴唔暴力好主觀 我覺得好正義

因為睇直播已經嬲
睇埋d人d feedbk 嬲到傻撚左

咁係因為港共對上仲有中共姐，香港同智利政治環境好唔同。

屌你香港背後係中共呀
係柒婆想跪都唔比佢跪呀
你用呢樣野黎攻擊香港人有乜為??????

push

唔是攻擊
事實陳述姐。
唔是有乜為。
只係覺得唔翻工就會有一個時間比較長嘅連續抗爭，打擊會比較大。依家得weekend，仲要你老味幾廿萬人一齊遲到，姐係一星期影響得佢最多十幾個鐘 我係林鄭都笑住同你頂埋佢
另，我連撚得佢背後係邊撚個

你都幾撚可悲，接受唔到現實就屈人地分化撚

你繼續做隻井底蛙，坐井觀天啦

叫你唔返工咪即係罷工囉

用生產力黎做籌碼同政府談判

做得再完美d,直接工又唔返拎埋綜援，全職爭取五大訴求

但係自私既港畜唔會，口講民主自由幾寶貴，口講義士為我地失去生命幾可惜，通通都係令自己好過d既贖罪卷。

一切都重要唔過你份工

不如試下面對最新實既自己，拎塊鏡出黎照下自己，睇下點解咁虛偽，現實生活虛偽我唔怪你，大家都係掛個假面具做人，網絡世界咁假做乜？
對面最真既自己，諗下點樣從呢d劣根性著手去改變啦，而唔係俾人扯開個假面具就話人分化

起下底就知果班係五毛同輸波台on9仔

啲嬲完返工撚
得閒咪出黎叫兩聲囉
平日就最緊要準時返工
咩罷黨鐵 罷藍店 不了

true, 班人根本就係丟幾個錢出黎扮有做野， 不如唔好買贖罪卷啦，請幾個南亞人幫手好過啦